長期喉嚨有痰同單邊鼻塞，有冇得救？

痰係咳唔到出黎，本身唔想理，但已經開始影響到日常生活。有時細聲講野把聲會好沙，被迫大聲講野。同埋有野卡住喉嚨好唔舒服。

個鼻又係長期得一邊鼻孔呼吸，點呻都呻唔到個鼻涕出黎

有冇相熟耳鼻喉科醫師介紹，定係要睇中醫

唔想死住

鼻塞出世就有定係近期先有？
同埋係長期一邊定會兩邊交替？
有時候鼻塞未必有病

你係咪成日吞埋d鼻水？

好細個已經係咁，通常塞右邊，間中會交替一下

細個唔識呻鼻涕 係成日吞鼻涕同痰

睇完又可能真係鼻週期問題，請問大家係咪都係咁

我知睇專科貴，不過手術要做咩

同你情況一樣
排耳鼻喉專科啦

可能係胃酸倒流刺激到喉嚨

我左邊鼻經常都塞

痰多因為有多餘養分用唔晒！
要節食和減肥

巴打宜家咩環境？睇完有冇好啲

我瞓醒嗰下都鼻塞，但搞極都唔好

排政府耳鼻喉專科，輕微鼻塞會處方藥劑噴鼻，嚴重嘅做手術。通常係鼻甲切除或者鼻中隔矯形手術